曼城真係好撚慘

上次就比kepa搶撚晒風頭
7-0都冇人理 淨係有人講牙朗

對上一次英超係歐聯咁炒鳩人應該要去到獌狗炒羅馬 果陣成個波台洗板

悶聲發大財
咁先好呀

重有牙古路呢季歷史級表現但都係完全WFC
如果係kane lkk呢d咁入法應該吹到上天

阿古獸勁左好耐啦，
無邊季差過，係上兩季無端端俾哥帥捧耶蘇而雪左佢一排，不過出親都有貨交

今年打big6差唔多每一場都有得入

WFC

無敵是最寂寞的

唔意外

牙古路今季應該係佢生涯最fit

又是但屠人7粒

咁講又好似係

低調隱忍先易贏冠軍

何蛇話阿古路如23歲跟到哥帥已成世紀傳奇

今季表現同c朗不相伯仲

英超球王，英超前鋒歷史頭三

昨晚250是隊長都無人講
哥帥最信任的人，大衡silva阿古之下就是他
成熟左好多，肯改善既係掂既

琴晚果球近距離通大細勁撚到仆街
可能平時睇拿卡華福仔呢幾條友下下單刀比龍

真心講句 史浩克廢到傻 大炒正常

兩回合10:2都冇人講
阿狗就大把人講

曼城贏波是常識吧

陳晚04個龍係咁比人通

慣咗啦

不嬲無乜海外球迷

Sane對返母會好醒神

曼城贏波炒人係正常
輸波和波先係新聞

因為太勁，預咗贏，所以冇咩好討論

八強曼城對祖記就正
牙古路對牙朗
哥帥賽前戰略部署，臨場戰術調動

呢隊波冇歷史
就算成績幾好都唔會有人理
更何況至今歐聯成績都唔係好
用錢堆出黎 , 歐聯決賽都未入過 , 英超都係岩岩上榜首都未必坐穩

垃圾熱狗都有人講啦
2019年啦 邊個理歷史呀

曼城勁左就黎10年都要抽稱無歷史
近十年睇波有邊個唔識曼城呀
捧開big4唔願承認曼城上左位真係好柒

好似係屋企有事俾佢放假

利申先我阿狗
雲加入主 build up到盛世都係講緊十幾年左右
曼城油王足球都十年啦
last minutes英超，反勝so7利個英超 都唔叫歷史？

講fan屎的，係香港都唔知有冇我曼百分之一

鏝係歐聯大熱門
贏波/大炒係合理預期
有咩值得討論

都有錢咗十年 都係比其他強隊少球迷咁
低調唔搶口掛 其實好事黎

鏝今年拎英超都冇人理
個個掛住笑垃圾利

史浩克呢d垃圾真係執7左佢
假假地都德甲班霸, 歐聯16強
唔撚知以為熱身賽魚腩隊
炒成7粒

有無諗過係04太廢，成個月都唔知有無贏過一場

得罪講句德甲除左拜多有d睇頭之外全部都係垃圾 所以有咩好吹奏

唔係話曼城唔勁，但04仲喺德甲護緊級

大炒一隊差幾分就降班既球隊
有咩好講

真係唔好吹奏，咁多球星堆砌出黎，贏波係應該的

低調d咪幾好 諗起上年利記一路殺入決賽
途中幾多百個post比人燈同串 大部分都係利記以外既英超球隊球迷
煩撚到嘔

屌咁係其他傻鳩煩

班條撚咩
德甲護緊級

250一開始轉鏝 幾多人笑7佢廢 淨係識扭 而家勁撚左咁多 做埋鏝核心之一都無乜人討論

作為英撚真係要多謝哥狗教到丁力咁勁

英撚打返442就發揮到，打三中堅英撚中場做唔到波，丁力淨係可以自己扭自己爆，攪到下下靠死球，咁不如一開始疊埋心水打反擊比丁力福仔跑

呀古路淨係會比美斯迷吹到廢柴咁

外國唔少writer都覺得哥帥嫌佢最後一腳以外(壓迫/幫隊友)未夠好執行唔到戰術，本來耶穌仔就係解決個問題嘅答案
點知阿古路呢個年紀執返正

疏 垃圾聯賽無留意

亞古路無人吹捧都係會員累事

你咪話呀，我真係覺得到時成個公海都係抽猁水，冇人會記得曼城

04上場對曼城輸一球已經係近期輸得最少之後3場德甲1場歐聯失左18球

咁以事論事，耶蘇頭半季表現都好完美嘅

有位巴打講過
曼城贏波 猶如太陽每日都升起

有咩好討論

not C華？

有鬼歷史
屎就有
不公平競爭
拎到咩冠軍都唔會有人尊重

阿仙奴輸10-2

講到有錢就一定勁咁

有隊500K簽條友返黎坐
70M買隻水貨黑鳩
咁又公唔公平

講歷史又話人j歷史
講依家就話人無歷史
on9

好似係C華老婆生仔

哥帥教d波變左贏波大炒係恆常
輸波先會有人理

尋晚講嘅應該係Sane
助球三球都好靚
入波走位一流

其實獌近年都唔係洗少鏝好多
鏝勁在少入水貨，除左mendy成日傷，其他人都對得住個價，阿古，施華果d直頭係抵

問題係輸波都無人理
根本無人想抽呢隊波水

曼城炒人7-0係應該
好正常既事
仲有咩好討論？
反而c朗入3球落後反cup 呢d 就精彩

曼城上星期咪入3球落後反cup

哥狗cv靚鎮得住班球員
同埋佢好少主動搵交嗌挑釁敵隊
等隊波可以專心一致渡過每一季

球迷唔多又唔係搶口
隊波又唔算乞人憎

總之就唔精彩啦

存在感比起其他大會都幾低下

而家睇返，49m真係太值... Morata都60m

低調奪冠🏆

重未有普巴1億炒起個價嘅時代
50m買隻帶波都甩甩下嘅翼鋒抵比人笑

捧多幾年盃就多球迷啦

耶蘇執行到game plan但最後個腳同d搶點同阿古獸仲差得遠

mainz入佢3球
杜塞作客仲要入到4球
唔明點解仲未炒tedesco

btw其實冇人理既主因應該係因為對手只係史浩克

CVA個仔出世有事

哥狗比佢返西班牙陪家人

同意
都未受到真正考驗

阿古路finishing, 搶點應該係現役第3

MARK丁力條友

BTW阿古路同唔到美斯救亞軍廷真係遺憾

有冇巴打集中講下佢今季有邊幾場精彩表現，想搵返啲精華黎睇返

2月 對阿仙奴、車路士帶帽
對利記、曼聯窄角轟網頂

講真而家丁力個價 無100m都要7 80m

下？
福仔、馬斯亞果d都70–80m啦
丁力無150m真係唔洗諗
夏薩特數據兼岩岩續約既英人

佢最扭得嘅部位一定係個屎忽
個跑姿真係好怪

無哥帥 丁力5m都唔撚值
由佢扭屎忽花到真係under工程師都憎撚到佢仆街
係哥帥將呢堆爛屎調教到上大枱

唔計違約金 市價邊有150m咁高

丹比利都140m
丁力無？

係隻手唔知想點

我覺得100-120有既
金童cv+英超證明左自己
丹係俾人撳住搶姐 牙清

開金手指，就算打爆機都無咩好講

都係既

曼城對利果場
牙古路果下攝前柱，左腳，死角，網頂
利迷表示心服口服

我覺得150M又合理
不過冇人會買佢姐 即係有價冇市
英人唔會出國
皇疤PSG更加唔會用呢個價買佢

最重要係傷少咗好多

夏神扮250.gif

150m 重鎚kane 好似易用啲

其實唔係洗得錢多就金錢足球,
係啲錢點嚟先係問題,
阿仙奴都試過一季洗好多錢,
唔通阿仙奴又係金錢足球

老實說
鏝贏係正常
輸先係新聞

曼城歐聯無咩經典片段
2次輸比巴塞都無咩印象
車仔對巴塞會記得北京電視機
阿記打巴塞會記得賓特拿
利記對巴塞會記得比拿美打GOLF
曼聯對巴塞會記得史高斯世界波

曼市次球會
完全冇人討論

英超都贏撚左幾個啦喎 ching衰咩？

對法國果場竟然唔係正選

美斯踢失12碼碌地？

好記得米拿比美斯撚狗

150m買到kane一隻腳咋

我諗曼城要喺歐聯淘汰賽淘汰過一次皇馬或者巴塞大家先會覺得佢係真正強隊
車仔利記曼聯阿記都試過
希望下ROUND曼城唔好又抽中英超隊

咁史浩克可能放左水
就算比佢拎歐聯都冇用
盞俾人笑歐聯冠軍下季降班
所以佢可能放棄歐聯專心護級

丁力其實足球智商好撚高
係衰射波同鳩沖
當初哥狗過曼城已經咁覺得
丁力一係直接棄用 唔係係佢手上絕對主力

憑佢最後嗰句你就知佢捧邊隊啦

情況就似psg,含大咁
你咁有錢贏就預左啦，係輸先有野笑姐

04而家出名嘅球員都無幾個
炒佢有咩好討論？

成日比人話無歷史
但曼城宜家就係創造緊歷史
就好似9320

你個名唔係多甜
係好撚柒鳩酸

佢聯賽最近都連輸左幾場
俾人炒幾粒咁
邊度班霸？

曼城唔似psg 成日柒到仆街
所以存在感仲低過巴黎

8強抽到對阿積士祖記應該會多返人留意

PSG 簽尼馬麥巴比之前其實都無咩
果時贏車仔大家仲讚佢夠熱血

上場都3比0

兩場10比0

仲有咩討論空間同價值？

你會唔會話太陽升起好神奇？

鏝鏝是無辜的